天氣越凍，越想食雪糕

匿係被竇一邊食一邊睇小說好撚爽